如果李小龍出生係窮人家庭，依加仲會唔會咁成功？

美國華僑，老豆係當年「粵劇四大名丑」之一，老母係香港富商何甘棠個女。

如果一出世就係窮人，

超好打爛仔（做保險）